小小分析點樣由谷爆GME至世界末日

簡單嚟講，IB係較緊張期權果一邊。因為宜家仲有幾百萬張未平倉合約，如果輸果邊賠唔起，就由IB負責。

但為左防止股價惡化，除左Ban期權，佢再加埋唔比大家再用新資金推佢，怕佢真係直上10000。

公唔公平大家心中有數，但直上10000，甚至上十萬，一定會引起金融危機，好多Brokers會執，對沖基金又執，銀行如果借過錢比佢地又會受影響。

賺果邊，如果IB執左，你啲錢都會無埋....最多可以拎番50萬果啲政府保障，如果超多人拎存款保障，不論是美國定香港，夠多人要賠，最後都會燒到去政府。跟著出現國際性經濟大衰退，繼而出現第三次世界大戰。

結論係長Hold再搵方法係咁入錢，就可以做到全球大災難。諗起都刺激。

當年呀爺有份發動WWIII

個個賠錢咁啲錢去咗邊?散戶度?

真男人的豪情壯語

真正鍵盤戰士

WWIII就係因我而起

that means you haven't done your risk management well
regulators bear part of the responsibility too by blindly letting this happen everyday

我理撚得你邊個賠 反正就要班大戶死

近排d蝴蝶效應都幾勁，繼陳同佳綠帽到反送中之後又一經典

再大鑊
人地開大部印鈔機未得囉

仲有買佢對家既機構，推到上500唔會淨係得散戶既錢

講咁多咪即係樓主驚自己倉出事

賺唔到錢wfc
我就係要deep state死清光

攬炒大戶終於有報應

TSLA俾人沽空咗咁耐，點解個沽空機構都未死？

冇人話佢地淨係可以沽空既。。。

有間好似放棄咗蝕到佢七彩

係
不嬲都係唔係要我贏
係要你輸

Tsla沽空率冇gme咁高到平唔到倉

而家係冇人知gme平淡倉要用幾多錢

好似認左輸 2020年機構沽TELSA輸左200億

其實都只係幾千億，香港政府都可能夠畀啦

驚broker要上身，我啲錢喺IB度

樓主唔好屈佢啦，ib係話我大撚把錢呀90億呀驚西呀，但係其他傻仔我唔知佢地有冇錢所以我先停晒幫下佢地咋

之前期油單野ib 都冇事 今次佢驚到出晒橫手咁

肯定損失大好多

機構<劵商<散戶
作為一個散戶，大家齊心合力搞死啲沽空機構
就算輸一萬幾千又有咩所謂

呢啲都只係理論，唔試過又點知，今個星期睇下散戶如何血洗Wall Street!!!

輸少少我地散戶生活上無咩轉變
但大機構就唔同

無問題，你清哂華爾街啲不義之財我蝕都無所謂

攬炒囉屌佢老母班機構08年搞到幾多人家破人亡

大選又幫支那Joe搞政變 利益輸送 奶共 比錢中共起軍備

IB唔會執 我講既 升上1萬 點會破產

True

唔係佢地班人，點會有QE, 無QE又點會搞到啲樓價咁貴？？？？？？？？？？

Short side 保守啲自動平倉咪得

諗多左啦

我知聽落智障Sofi會唔會有事
利申睇你班大鱷死唔介意發唔到達

講真我係冇預自己會贏大錢
買嗰下就預咗係輸
依家真係迫晒社會最醜惡嘅一面出嚟
好想睇全世界一齊崩盤

蝴蝶效應定滾雪球
不過經濟大蕭條又真係世界大戰其中一個原因
不過啱架啦 打啦 唯恐天下不亂

其實好寫實，轉用係香港
只要香港人齊心合力，一兩年唔買樓
樓價都會有機會跌

岩，如果全世界崩盤，係一個洗牌既好機會

所有假設都係政府機構會跟遊戲規則玩先會發生
尋晚已經話左你地知 唔跟~

諗下都令人高興

規矩係由佢地製定
真係玩撚晒

真 財富大洗牌囉

你定啦政府一定出手
我哋努力玩爆幾間野就得

自從睇到拜主席呢啲人材都可以咁上位
好多嘢都覺得冇乜所謂
只係想望住班既得利益者仆街

結果你咪做咗另一堆大戶出嚟玩9自己

想當年阿爺我有份打爆華爾街班金融大鱷

gme 140% 倉都平唔到 個價升上太空

broker 自己都收左皮你咪得返d保證金?

根本 d 權貴一直都用財技無限托住全球經濟
唔俾正常健康週期出現

經濟本身根本就唔應該只上不落

但係我信霸權會暴力維穩

大家都只係等睇可以有幾醜陋

寧攬炒

All is money game
印錢, 借錢, 無中生有
然後憑空生出黎既利息債務就咁搵人接左

當年美國政府冇救雷曼去救另一間

唔係好想潑你地冷水
女都未有講乜撚野孫

呢鋪打贏你洗驚冇女？

即係ib裏面既錢因為執笠而攞唔返?

大戶集體跳事寧人咪算 大家都唔想搞大件事

Agger

雖然我唔明當中啲概念
但我係的確聽到佢咁講

比我係拜登停左牌佢好過啦
之後迫d機構500蚊平左淡倉佢
咁係最好

好多人都仲想繼續炒其他股搵錢

又話攬炒？

人人都是陳同佳

諗起都覺得興奮

贏左應承我 日日喺貝沙灣屌女

我覺得廢老登點都會保住華爾街班撚屌
有乜理由侵侵在位幾年就大牛升升升
自己上位凳都未坐暖就引發股災

利申：有揸貨買個希望

諗起就興奮，trump都搞唔掂deep state 畀一署散戶收皮

愈亂愈好

侵侵笑住睇show

人哋係你金主呀
想唔做

真
理得世唔世界大戰
我就係要你班大鱷跳樓做first blood

Gme 配股得唔得

Michael Burry兩星期前先話加注做空

HFT永遠最賺

滑坡

美國政府買返哂GME股份，再入巿買埋bb,nok......跟住包裝個美國盈富基金，搵班財演日日唱月供有著數，可以緩和一下氣氛

又係兒登分析，又邊次唔係幻想出來？

想問如果long call已經大幅價內
lets say 400 500一張
會唔會冇人接貨?

唔識野想問：
Broker驚Naked short call輸家冇錢賠，但broker正常唔係會斬佢倉保自己平安咩？

個孫會感到驕傲🦚（點撚解打驕傲會出呢個emoji?

GME佳仔= citron, melvin

唔小心負皮左

連打大鱷幾十萬上落都未驚過, 何況係表白追女仔

結果無限GME 停牌 直到世界末日

利申唔識
但散戶唔係炒GME正股架咩
咁間野唔執或者Drop to zero 都無事
唔係咩

power is power

話明deep state你估佢會咩都唔做等死？

傻散先咁諗
你咪諗下HGC嗰陣
你有錢撈定大戶有錢撈

支持GME=反老共?

原來咁就可以做到經濟爆炸

好驚, 都係番去玩A股算

Sail it to the moon~

我要返工

最好又簡單的解決方法係增發....

有幸見證大時代

有賺實有蝕. IB 對唔住都要夾爆你.

因為雷曼係無底深潭，想救都救唔到

真係想救都救唔到咁痴線咩
真。唔識

驕傲所以扯旗

屌，行開啲買其他樓啦，
個個都買貝沙灣然後屌女，變到叫雞勝地咁

世界末日仲好
我要攬炒

所以我真係唔明啲人想攬個市落去係咩玩法
股災先算啦

佢自己做錯決定 比人發現
之後又放流料話9x平左倉係度串人
如果佢一早出黎道歉 堅一早平倉
都未必夠到今日咁
自己做錯決定係度blame對家太盡
你試下去賭場 你做錯決定 對家all in 你又跟
Show牌果陣 你輸左 怪人地all in比你跟
人地唔all in 咪唔會令你輸身家
但明明你可以唔跟 棄牌

越亂越好

其實真係
QE幾十E就咩事都無

阿爺有冇女朋友

刺激

諗起都刺激

做左幾十年人第一次秒秒鐘幾十萬上落

咁咪輸打贏要囉
沽空機構就可能靠做空GME搵錢
咁未俾佢沽空嗰陣買嗰啲股民呢？
人哋真金白銀買落去望佢升
依家有方法要佢跌錢之餘仲要佢仆街
點解又唔得

跳樓都係未平倉架，都要平架

留意到大盤開始套現
大部分股都開始跌
Gme 大戶一股賠35000美金
D錢邊度黎 自己諗

正路係星期一要班空軍平倉，班友仲要逢高加沽，夾埋劵商出千，邊個幫到佢

Well actually, Tbh and FYI, (from wiki) top 5% of world population holds 71.6% of world wealth. Do you think it’s possible to win the stock game by the remaining 28.4%?

Now GameStop is actually just the battlefield among different Wall Street tycoons instead of reddit vs firm... bear in mind... we are just the catalyst...

The game would end when the 71.6% money notice the fever go down in GameStop...

on9，食完飯，結果你咪柯咗另一堆屎出嚟要自己抆屎

根本就唔止散戶一齊夾9間野 WSB佔10%都唔夠 明顯有對家同佢打對台要佢死

最大得益者會唔會係老散
過多幾日咪知

你洗唔洗開咁大

岩阿。 對方到依一刻都重想反擊。比佢走到貨。 重唔大大力咬返傻散咩。 到時佢會講道義講仁慈？ 股唔股災我唔知。我淨係想睇佢破產。

如果咁樣引發到全球災難
咁都好過俾共產黨贏曬

Option is nuclear

美帝收皮 贏國又強

最後咪又係要找數，之後受苦嘅又係散戶平民，qe真係無敵㗎咩

佢星期一棄牌一定無輸咁多
不過歷史無如果
佢今鋪仆硬街

仲有大陸佬

今日GME係無上限!!!!!!!!!

WW3 係邊個打邊個

QE真係無敵 經濟大衰退咪再派錢
不過派完錢又係去返大戶度

傻散啦啦隊

反正d 美國佬選拜登都係想打仗，今次唔係求仁得仁咩

咁咪唔好買股票 有咩問題
點會世界末日 未驚過

你當fed流架咩，參考下fox事件

但係一大堆所謂傻散都係$100樓下入 啦啦隊就緊架啦 而家咪睇最後今日洗橫手會洗到點

其實唔使得益
佢無魚蛋食就夠

政府派錢
正啊

推佢老母啦即刻

pre/post market唔trade得option
睇著margin趺到負都係斬唔到
尤其呢家未開市就升幾百%果D 好容易就趺到負

如果立法全部broker唔俾盤前盤後交易會唔會好啲？

95溝上150是咪弱智

佢都有買GME, 賺左14 mil

我反而想d傻散死

SOR唔記得呀爺我冇老婆

IB 仲要好似得hkd 10萬
等緊死

直接立法禁晒衍生工具再處決經濟學家會唔會再好d

呀爺冇老婆又點有孫

佢地要為自己沽空超100% 負責

option bubble 其實一早有好多人警告過

too big to 飛。

阿爺係處男

感覺傻散會送頭

Agree
我地無得輸
再輸就又係我地變得更窮
SH

收皮啦
咁就世界末日

輸唔起學人玩

點解唔得

其實未必
以港交所為例，本身證券行做trade就要夾一份Default fund contribution
為左第日有咩事Settle唔到，就喺果舊錢度賠
所以相信佢唔會直接破產，而係會Default
啟動Default fund搞決單野，甚至大家cash settle就算，唔好搞實股
港交所有，我估NYSE無理由無

處處留情先係真男人

覆錯

我都唔明點解正股有盤前盤後
但option無
而且盤前盤後又無up limit down limit

有少少滑坡謬誤
但係自從陳同佳戴帽後我又覺得冇乜出奇

買bitcoin保平安

如果真係全世界爆炸, 政府俾個50萬保障你都冇用啦
個炸紙邊個承認呀?
CARE咁多做乜鬼呀

我不知幾撚想佢爆

唔識金融嘅想請教
今次禁買事件之後大戶係咪賺返晒？

慶幸兩樣都有參與過

點解要二元對立
宜家個問題係盤前盤後交易時間同option唔相同，一係option開埋盤前盤後
但其實盤前盤後本身都唔係公平？又唔係間間有，係咪broker自己客圍內交易？量低好易推高踩低
利申：新手唔識野好奇問

其實點解有盤前盤後呢樣嘢

因為交易時段仲唔公平
有賣禁買
SH to the moon

想知+1
盤前盤後又唔係間間有其實有啲唔公平

衍生工具都對大眾唔公平，資訊永遠唔對等
而且衍生工具令股市更多不確定性，如果無就唔會出現咁多金融危機

呢件連鎖反應嘅起因係咪真係100%由沽空公司沽過龍引起

我反而想你死

citron 平時short 完再9 up睇淡間公司，咁已經好唔公平

改正小小，依家GME 今晚未平倉的$200 Call 已經有一億張

Long call put
有股有錢short call put
其實冇咩問題？
宜家係naked short破產搞到一鑊粥？

我輸晒都冇撚所謂 我要大鱷死
攬炒worldwide

期權有貨都會干擾到市場，最多係比你一定要揸到到期再交收
其實商品期貨已經攪到農民無啖好食

有gme有閪屌

驚閪。反正。香港都唔好過

好簡單姐 冇料就唔好short 140% 講完

你咪買樓個傻散囉

可能負數太多 斬完變呀偉
broker 就收皮

佢唔係驚ib岀事 佢係話IB財政好穩健同埋有精密嘅風險管理系統
係驚對家 即係同ib用户對賭其他人同佢地嘅證券商頂唔順

搵龔成哥哥

仆你個街有成球野點算
利申 有gme

轉定去first trade
first trade 有500k usd

我都覺呢樣好有問題
明明option個價係跟著正股黎定
一係就兩個一齊無得trade 一係就兩個一齊trade得
以前一直無事係因為波幅唔高 宜家pre market都升成倍 D問題即刻出曬黎

當年呀爺有份發動WWIII 跟住比人炸死咗

想當年, 阿爺夾鳩爆間沽空機構仲搞死埋全球股市

IB gg 政府應該會救掛...希望

但呢鋪美國會死
中國會堀起
習總萬歲

美國行緊0息+無限qe
自己都顧唔掂自己
都未必bailout得哂所有broker

中國咩都唔做就贏咗

佢要買左d 限價賣盤最低價先？ 例如 500,1000 10000 32876 咁掃上去？ 無set 到賣盤果d 就最後？
掃到 1000 d 價就上到1000? 10000 就市價10000?

IB 汁左，全世界都玩完 ，無所謂啦

嬲屌

咁撚矛嘅 坐係華爾街高層果堆人永遠都set 一堆唔會輸嘅rule 一輸就話全世界攬炒

心諗：（雖然呀爺當時入得一股）

我70溝上100

行權驚閪

怕咪買跌囉